有幾多人能夠由細細個就開始一路走到結婚？

拍埋哂啲爛鳩散拖好冇意義

我
個仔今年7歲了

恭喜巴打

同另一半幾歲開始一齊

有叫雞?

1歲識 8歲同一間小學
中三拍拖
9年前結婚

唔會做呢d野

娶左自己家姐定細妹??

拍咗幾耐先結婚

2家人世交黎

今年35 , 自己計

咁睇畢左業冇耐就結？

我覺得兄弟姊妹結婚實好幸福

係，拍左8年大家都有共識愈早結愈好

痴完線未。。。

從小便相識，大便情更濃

FF 小陣啦。死廢佬

成日搬嚟搬去嘅點搞邊維持到個關係